體育台定睇肉台?

咁多j圖post

連登仔

冇肉搵鬼睇？

麻友雞台黎

冇肉點叫波台

贏錢叫雞慶祝
輸錢叫雞發泄
無錢叫雞打丁

曼聯

我怕就怕